[SPUNK] Apink討論區(14) 向日單說BYE BYE

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

Apink Special Album ‘Dear’ 公開發售中

MV:

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

斷唔到post
搶個 一頁留名先

新飯留名

一頁留名
我愛金南珠

留名

黑洞留名 奶奶奶

一頁留名
地B CB萬歲

新人留名

搶呀 一頁留名呀

初瓏恩地
真普美

留名

上水新post留名

留咁多次做乜

新飯Lm
最愛恩地

新po留明

寶藥黨新貼留名

南珠

新post留名

lag

新po留名

拍緊乜野

留名
順便回下帶 好鍾意呢首

話說one night food trip有幾多集?

嘩,巴打呢張

新post 留名
順便祝賀兄弟團btob一位

2015 Valentine Day Event

thanks

5集 今日完左

新po留名
執行李飛日本

專一飯留名

認真定講笑先

新飯留名
撐撐撐 Apink

師兄又見

清

留名

日單快啲到我手

New year party group photo

Apink 永垂不朽 千秋萬世

六波回國了

恩地

慧林

瓏

娜

肥波

大神又放閃

留 名

肥波個樣

潛力圖

161005 FS DORTHY更新

原網址

Lm

第一張好正

小學生偷食

自推一下
竟然重未有panda有共鳴
恩地唱歌真係好有料架
好多歌都駕馭到

新飯留名
本命初瓏

呢套劇......
不了

TROT太虐心

娜恩地飯留名

好掛住地豬

新post留名 我愛Apink

新飯留名
最愛忙內

lm

恩地上叢法！！！
去紐西蘭
同大前輩級MC李敬揆 仲有韶宥一齊上

《叢林的法則》「紐西蘭篇」 預計將在3月底至4月初左右出國進行拍攝 ，節目將自5月12日起於每週五晚間10時播出。

有節目睇係好事，但恩地真的很忙喔

男神終於有機會展示訓練成果
不過地b應該會好辛苦
最近咁多嘢做 仲要去叢林
去完叢林 又要準備cb

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

男神fighting

其實先睇到Apink上團綜

걸그룹 에이핑크 멤버 정은지가 SBS '정글의 법칙' 뉴질랜드 편에 합류한다.

16일 방송 관계자 등에 따르면 정은지는 최근 '정글의 법칙' 뉴질랜드 편 출연자 합류를 확정했다. 정은지는 앞서 출연을 결정한 이경규, 씨스타 소유 등과 함께 뉴질랜드에서 촬영에 돌입할 예정이다.

이와 관련, 이번 뉴질랜드 편 연출을 맡은 민선홍 PD는 스타뉴스에 "이번 뉴질랜드 편은 스팟이 3곳"이며 촬영지에 따라 함께 갈 출연진 라인업도 결정될 것"이라고 덧붙였다.

정은지는 지난 2011년 에이핑크 멤버로 데뷔, 매력 있는 외모와 안정적인 보컬 음색으로 많은 사랑을 받았다. 정은지는 이후 솔로 가수로도 활동을 이어갔다.

정은지는 가수 활동 외에도 tvN '응답하라 1997', KBS 2TV '트로트의 연인', SBS '그 겨울, 바람이 분다' 등에 출연하며 연기자로서 활동 폭을 넓혀갔으며 다수의 예능 프로그램에서도 존재감을 드러낸 바 있다.

정은지의 '정글의 법칙' 출연은 이번이 처음이다. 에이핑크 멤버 중에서는 하영이 파푸아뉴기니 편에 여자 특집 편으로 출연한 적이 있다.

'정글의 법칙' 뉴질랜드 편은 오는 17일 방송되는 수마트라 편 후속으로 방송된다. 첫 방송은 오는 5월로 예정됐다.

NAVER新聞

我好忙下喎

Morning spunk

Good Morning Panda

新創留名

有得SHOW下對手臂

3月16日，SBS綜藝節目《叢林的法則》PD表示女團Apink成員鄭恩地確定加盟SBS綜藝節目《叢林的法則》「紐西蘭篇」 。

節目相關人員表示：「本次出演是鄭恩地首次挑戰《叢林的法則》，同時也是繼出演『巴布亞紐幾內亞篇』的夏榮後，第二個出演《叢林的法則》的Apink成員。但目前尚未決定先發隊和後續隊分別出國拍攝的確切日期。」先前，主持人李敬揆和女團Sistar成員昭宥皆已確定出演《叢林的法則》》「紐西蘭篇」，鄭恩地的加盟將添增何種活力與效果，令觀眾相當期待。

此外，《叢林的法則》「紐西蘭篇」預計將於3月底至4月初出國進行拍攝，並接續「蘇門答臘篇」於5月播出。

唔知日專宣傳點搞

夏榮個次上去根本中伏
比其他搞笑藝人搶晒focus搶晒鏡頭
cut出黎所佔鏡頭得好少好少
又整傷腳被蠍子咬
吃力不討好

雖然鄭恩地乜都唔驚
但就係因為咁先擔心佢

C盤通常盤小卡 普美

最驚去完損手爛腳

Push

覺得恩地去到會生活得好好
但最怕佢太chur 又叢林又日單又solo cb

新 post 留名 ...

呢套淨係D歌有得聽下 劇情仲大路過TVB d戲
利申果時一路播Live睇哂

我要肌肉男神呀
希望夠野食 唔好餓親

團隊黎講apink 真係宇宙第一

冇一隊可以同apink 媲美

有Apink既綜藝全部睇晒

會唔會變左族長得力助手

諗起蝦翁無啖好食之餘重受左好多傷

尋晚番韓國

冇事冇事, 有心

新po留名。祝Apink日單大發，恩地叢林收視高收，平安完成節目，solo加油！

v live!!

岩岩返到屋企時間岩岩好

普美

工都未放就完左

冇人 take care 蝦翁
咩都自己黎

夏榮之後恩地... 等看恩地男神如何平定金炳萬

係時候又要拉天使檔案比各位巴打啦, BTW 垃圾百度雲! 10K下載!

咩Style黎

瓏瓏

三歲style

真。忙內

4月同咩人pk

呢個世界級style

吃貨48小時 係咪冇人做中字
3月1號之後就唔見

首頁有喎,我都係係果到睇

無得輸既忙內

Exid cnblue Iu

IU, 好似係

仲有金請夏同敏智

Plan A既野 真係公佈4月回歸到先算

無錯

iu

大家都好清楚plan a嘅作風

new po lm

日專 出左 應該都會cb喇呱
不過 之前 奶多太次野

幾期待bye bye，覺得幾好聽

睇黎有機會又係女性特輯，暫時有恩地、昭宥、U-IE

點平定炳萬
炳萬一個養全族

隊長

何清

又係你？
冇見幾日個名又長咗

老是常出現
爆字數想再長D都唔得

終極花心熊貓

波霸係指邊個 清

新髮型

咪臭係

係喎~係喎~

有邊隻 熊貓 唔花心

我

睇到片又諗起港場嗰晚勁興奮又感動。 原本見大陸公司承辦無咁大期望，但估唔到阿粉肯講咁多廣東話，真係好開心；連場內放影片都用廣東話字幕，親切感十足。

飯團巴經常喺clc po出沒喎。

係喎係喎係喎

恩地
又有新活動

港場個晚氣氛好好，應援好感人

由以前開始支持師妹唔計

有時可能飯過其他團，先知apink係本命團

呢到得返我係專一

Apink宇宙第一

強調自己係專一個D都係身有屎
唔多講了

好多人叫 破 喉嚨
唉 差唔多 一個月 喇
幾時 有下次

唔是 仲有李敬揆

諗返起都覺得219好似一場夢咁
慢慢開始唔記得

我重來都唔強調專一，因為係人都知我係

知你花心

只係有機會，因為叢林分左part1 part2，仲未知成員會點分

係囉 下次唔知要等到幾時

呢個娜恩 instragram 會唔會正左小小

係囉 下次唔知要等到幾時

我仲好記得...而家睇返219果段應援都仲係會眼濕濕

清好感性 雖然我知好多人都有喊
利申 見到佢地喊都好心up

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

珠女喊得超勁

以為後遺症退減 但一諗返起219又會奶野
希望下次唔駛等二千幾日

Good morning baby good morning

早晨

輕輕一推~

good morning

捕獵花心粉熊系列

睇番相先知夏榮都喊到

vlive

apink daily in hong kong

等中字

fan meeting in HK Dairy

見到我地叫春即刻出港場diary

apink宇宙第一

好掛住香港FM

尹普美喊到

個頭先傾完佢哋喊

有冇中字

等中字加一

咁就1個月

個個都喊到
個情境 一世都記得

好想知佢地講咩
幾時有中字

係呀，唔會忘記個晚

邊位熊貓衫巴打上左鏡 拍手仔果陣

日單4大公司特典 全部都係日本IC卡貼

HMV又係同一件衫

想要

阿伯上叢法
如果全部都係同一team人一齊上今次收視應該幾高

普美喊到

mr chu果套?
tower一樣圍裙 但好正

Hmv次次都係粉紅色polo

想要tower果張bomi但又唔想係towerjp轉運訂

阿伯上去咪到時淨係玩指揮唔做野

有無old news到

想問下咩係特典 ？

有聽過話想上半同下半年cb一次
但唔知eunji都cb

娜恩

寧願佢地走一次數 cb 一次仲好 搞到咁chur

又日單又cb,地b仲chur

恩地comeback之前有講
但全團comeback岩先先知🤔

仲要去叢林

終於出左港場diary
佢地個感動樣
同埋真係好好笑

瓏啊

如果tower個張珠都係雙馬尾就正

瓏瓏話會再黎 我等你呀

肥波呀
但下便果張可以整電影海報

Les miserable

求下你地要嚟開con呀

私心想佢地開多次hall 10 太近因為
arena太大 感覺差好遠

但hall10個音響...

普美喊到豬頭咁

4月15 南珠生日 搞4期會員Fan Meeting

主題係童話
唔係4期會員唔駛諗

之前係咪有巴打group埋曬所有港場既youtube link
有冇人有save低^

呢個?

係喎

到底係邊個仆街dislike我條"係喎''片

放棄

我知瓏瓏講過嘅野會算數架

v live有diary既中字

好正
蝦翁唱高音好可愛
臨尾普美係度玩野, 成班玩到癲哂.
睇見佢地6個一齊咁歡樂溫馨真係好好

放工即刻又睇多次

原來普美都喊得咁犀利

一睇到就想喊

影相果時個樣仲係喊到腫腫地

愈睇愈掛住個晚

珠女同惠星

我結聽日下奏播

初瓏:我既耳仔唔係好聽到野,證明大家好大聲應援
香港PANDA 們

年尾快D再黎過

訓唔著推post
六波是我的藥

聽緊secret garden

你個名
SANA係幾靚嘅 但子瑜靚D

都係6波最靚

???

原來你都係花心

??????????????????????????????

識飯一定係飯apink

Bye bye 娜恩小卡

經紀公司否認 A Pink 將在上半年回歸

A Pink 否認會在今年上半年回歸的傳聞。

經紀公司 Plan A Entertainment 今天 (17日) 表1!：「對於 A Pink 上半年回歸一事，是完全沒有任何確定的事，連歌曲製作也都還沒好好進行的狀態，雖然我們有與成員們持續地提到回歸相關事宜，但現在會先集中在已確定的鄭恩地個人專輯。」

A Pink 在去年九月發行正規三輯《Pink Revolution》後，就以個人活動為主，日前經紀公司透露恩地有望在四月發行第二張個人專輯。

另外，A Pink 將在3月29日發行第七張日文單曲《Bye Bye》 。

♥♥ ——— 如若轉載請把以下文字帶走！謝謝！——— ♥♥

翻譯撰寫：Kpopn 的 Jessica
內容來源：OSEN
轉載請註明：Kpopn 及所有來源

原文網址: © Kpopn

唔好放棄APINK 呀

起碼恩地唔洗咁辛苦先

都係 一咁諗就舒服哂

似係唔想參加4，5月混戰所以縮一縮先

睇到bomi 喊 有d心up

今次走數未嘗唔係一件好事

其實普美真係好可愛好有魅力

睇黎真係cb一次加special stage

暑假cb 9月韓場不是夢

但都唔夠初瓏靚

5月頭好似係泡菜要再選總統
cb會冇乜人理會
支持朴總統

花心可恥

朴總統有強大嘅瓏家軍

三歲總統

有私人軍隊 瓏家軍

朴總統領土去到比利時

始終始一

瓏家軍報到

好多肉

好想搣

一定好彈牙

珠女一出場又係食

點解可以咁可愛嫁

可愛到咩都比哂佢

花心就花心
冇得解釋

好想 瘋狂 督 矩。 塊 面

好得意呀😍

報到

所有解釋不獲接受

其實我都唔知點解我會打平定呢個詞出黎
李敬揆係好笑但有時真係好想飛佢個part

今次既睇頭除左鱷巴之外，絕對係睇李敬揆點樣攪亂黨同金炳萬點樣應付佢/冇佢符

呢張好耐之前
南珠好qq

主人一向qq

汪

呢輯相個人黎講覺得好靚

好似 表演 petal 的 look

係呀 佢地影rainmall個輯相就係著呢套

蟹家賣家

劇透王恩地....個韓文標題係寫你是我的春天

D chord 好似 好令

離恩地cb不遠了

sor 首歌原來係其他人既歌黎 俾恩地靚fake

撞車

咩樣

傳說中嘅賤兔樣

以為我劇透 ？你們傻的嗎

morning baby

good morning baby

矩演繹 得 好好

可以配：
Who fucking care
繼續吹

Good Morning

Good morning

Bye bye珠女小卡

原來 話 咁快 fm已 過左 1 個月

不要再說了

同女朋友食飯mode

Apink 宇宙第一

珠珠呀

又開始ff mode

個網今日先黎更新香港FM d相

點解 蝦翁可以生 到 又 靚 又好身材

點解可以咁屈機

shh...

夏榮世界第一

岩岩追完post留名
你個名

我要同夏榮抱抱

殺死牛仔褸

死臭飛

召喚真-Apink宇宙第一

你係咪 果日 攬攬 果位 Ching

人黎 同我斬左佢

攬攬個位好似比人起左底

原來 比人 起左底 sosad

無人識你呀

個粉腸

個底呢 個底喺邊呀

邊個有得同夏榮攬攬

諗起都嬲

何止嬲
直程想斬佢

一槍打爆佢個頭

佢係咪話係六波主動攬佢？

但事實好似真係
利申 唔係好記得

我都係佢個區 我都係著牛仔褸
點解唔係我

咁 講真 攬到6波
受少少批鬥 值得啦

同到六波有互動有今生冇來世🤦🏻‍♂️

What day is it 呀咁多位Ching

恩地做埋要專登出相提我地今日係Monday

Yo

鳴呀 Bye Bye 夏榮小卡 好靚呀

好想做個氣球

好想比佢揸爆

初瓏幫Highlight宣傳

呢張真係無得輸

Apink vs f(x)
輸緊

又係時候禁禁禁

Final round呀！！！Panda衝呀！！

點解 我地開頭 成日輸

諗起頭文字D，開頭輸少少唔緊要既

50 50

仲以為final對少時

反cup
大家繼續努力

大家 繼續努力x2

推

反超一萬

加油努力

追緊上黎啊

又好似個次bp 咁

apink 不解釋

點解可以咁可愛

我戀愛了

召喚Apink宇宙第一

投票輸緊 追啊

完美情人

恩地恩地

持久戰來，31先完

JUJU AR

雖則 珠女 口大 鼻大
但 真係 好 頂級 好gfable

睇完戲番屋企

好似肥左少少, 希望係我眼花

我覺得南珠始終如一 冇乜變化咁

成熟咗

靚左 幸福左
我會繼續愛佢

成熟 左好多
自從矩 長髮 空氣 留海 之後

joo joo 係我嘅

可愛到痴線

夏榮

係我架

侵埋我啦

無可否認 佢係成熟左靚左
實不相暪 我以前覺得佢係最樣衰個個
而家覺得6粉全部都超靚

唔覺得囉
由始至終已經係個個都超靚

同志
以前 認為得娜恩 同 恩地 靚

6個都超靚靚囉

清你咁講野架。。。難聽過粗口。。。咩叫以前最樣衰個個

難聽過粗口
雖然唔算係最突出，但每個人都有自己既特色
乜野叫最樣衰呀？

Spunk早晨
好耐冇試過早起講早晨

實不相暪 我屌你啊

屌你呀

其實我以前同D FD都係咁諗
我又唔會直接講出黎,但係而家真係靚左好多
我同我個fd都覺得而家成隊都好靚

4月15又有FM係韓國

又有，公平咩

對唔住囉 以前年少無知

你都可以搶飛去1日
連飛應該3千左右

真係 慘 香港panda

呢個應該要係4期會員先比去？

水原大使

呢張隻色勁靚

波咪真係世界級咁可愛

肥波始終係要圓圓地先係最得意

肥波好耐冇見啦

日單Bye Bye AB盤團卡

肥波vlive

知道WOW 左

而家先睇

屌 好彩未排更 分分鐘有假去

去呀 pink pink

其實我唔係好識分,咩係4期會員

點先做到會員

omg 超靚靚囉唔該

金魚波

提提大家佢簡介個度Genre:Concert

瓏瓏真係好靚
點解兩個可以咁靚

姐係點

瓏瓏呢個look好屈機

波

真．劇透

上面寫住鄭恩地3月20號

肥波表示: 我好肚餓

又可以食

遲下比人用野食引走

鄭恩麗斯

好正

點先有依啲卡
冇追post

Bye bye特典黎

好正呀

Tower records 特典

玩脷

原來上round 少時 vs f(x) 係差少少
二百幾萬

大家加油

Thanks for voting! You can vote once per hour until the poll closes.

改咗嘅

Server 頂唔順

世界大戰

又落後緊 fx 又咩料

仲係可以不停投喎

自

仲難搞過blackpink

fx 贏咗少時

唔知邊啲癲佬狂洗

好似可以係咁投

根本係鬥緊邊邊多痴線佬

啱呀

黎料啦!!!!

fx都仲win緊apink2萬票
有無咁堅啊

Apink贏返2萬

早晨~ 個投票暫時反吸

Good morning baby

投票贏返3萬票

『KCON 2017 JAPAN × M COUNTDOWN』第1弾ラインナップに Apink、ASTRO、JUNHO (from 2PM)、 K.will、MONSTA Xが決定！

5月20去日本

有3場喎, 即係3日都有6波??

你地唔係咁癲飛日本掛

今日12點有Bye Bye MV睇

中午定夜晚

果個星期有可能向日本

中午食lunch既時候睇

3月21日SBS透露，《叢林的法則》紐西蘭篇結束成員選定工作。最終確定的先遣隊成員為朴哲民、成勳、After School UIE、Super Junior神童、GOT7 MARK，他們將與金炳萬、康男一起挑戰叢林探險。

而之前確定出演的李敬揆、SISTAR昭宥、Apink鄭恩地等人還在調整行程，此外李載允、梁東根、Micro Dot也會出演該篇章。

先遣隊預計3月31日出國，節目5月正式播出。

可能第二隊先出發

仲要有soyou

i am ready

淨係去20號個場

日單Bye Bye C 通常盤團卡

好靚

你地個mv 今次好gfriend 😂

byebye MV

6波

apink 宇宙第一唔使解釋

個個都咁靚

apink 宇宙第一

好屈

鄭恩地

六波

頂 我22號先去日本，喊出黎

我愛apink

改機票去早兩日啦！

靚到 痴線
睇到 心律不正

個廠景變返luv個陣咁

真係好靚 痴筋
同埋咁樣睇好似差左個人咁

珠珠新節目

珠女

請fans幫做PD idol搞Fan Meeting
4/4日第一日錄影
如無意外應該係4月18號晚首播

咁睇又唔係好肥

第一集邊隊做嘉賓呢唔知

所以我地要谷肥佢

珠女

咁瘦嘅

恩地練潛水

個Pet

因為要去叢林？

正確

2萬1 views

點睇蝦翁係有賓賓既血統

21,649views但有15094個like

咩節目來？

下
邊有賓賓 咁正

睇完新mv，再睇埋中字，原來首歌係講放低分手嘅傷痛。
唔知會唔會有韓文版呢？呢首歌如果放落去韓文版我都可以接受，始終而家開始聽歌嘅時候想知首歌唱乜，對於個啲「我好靚仔靚女」或者「你好靚仔靚女」個啲洗腦歌唔係我杯茶。

我睇番黎架咋

第一次知

有D咁嘅事

唔怪得上半部份咁

到底要幾低智商先睇唔出唔塊係鏡

第一眼真係有啲似，兩三秒後就睇到了

第一次睇我都諗後面做咩咁多人

第一下真係諗左一陣係咩野黎

睇錯都係一兩秒嘅事啫 會唔會特登要官方講嗰塊係鏡先知

唔好睇台灣新聞，睇得多會壞腦

好多智障

太靚唔小心cap多左

非取笑，呢張第一眼有華山論劍feel

我係睇完mv之後自動播放睇到

恩地IG直播中

無人睇？

用手機睇緊推唔到post

自彈自唱

手機睇 ipad推post
戀愛了

花心飯可恥

恩地淡妝好靚，把聲又好好聽

花心大熊貓

恩地ig live正

好正 好想再聽番

我頂
幾時既事
IG無通知囉

地B 要休息多D養聲呀

有得重溫恩地自彈自唱

攤係床度一路聽一路訓

好假

何清
要搵日清算班花心友

啱呀霸清

砍死啲花心

清算x2

早晨 今日有觀音兵巴打生日
貼張女神圖祝生日快樂

生日快樂巴打

真普美同假普美都係咁完美

八神娜恩

生日快樂 巴打

生日快樂呀巴打

今次首歌
娜恩好似好多part都有份

首bye bye 好好聽

返到香港留個名先

bye bye 哂唷啦啦

女神

上次beauty even開facebook直播唱左幾句live 唱功越黎越好

不嬲都幾好
雖則 range 唔夠 恩地 南珠
但 咬字 發音 音色 都 一流

]
好後悔今年無做4期會員呀

其實點做

日單A盤特典

俾真$$$$$

瓏瓏好似唱得兩句

女神係排第二多 真係好意外多過珠同bomi

我真係好想好想聽瓏瓏bb聲唱歌

奶音瓏

隊長呢首歌原來得一句

自從減完肥之後就唔夠氣唱超過三句
肥瓏仔

整隻 單曲 比 瓏媽
但應該會唱得 好辛苦

得9.5秒 瓏瓏把聲真係好甜點解得咁少

byebye好好聽
女神鏡頭好多同唱多左

Bye bye個句係成首歌最好聽既一句

cliche 同娜恩合唱正呀

把聲 好夾
但女神carry 哂 隻歌

初瓏把聲真係好岩唱日文歌

本人同意

C嗰set小卡真係世界級圖

要比好多錢 ？

有冇 巴打 知道 點入
趕唔趕得切

出發去越南

happy rong

孖辮珠

包包普美

包咗咁多

流氓93

佢地去邊呀

咁先可愛

Apink Mini Diary!!!

bomi ho ball

包面先正

做乜遮住肥波

咁先至係真肥波

又蝦我蝦翁

好想 被 瘋狂欺負

尋晚恩地去Bada婚禮

去越南參加MBC Music K-Plus Concert

到步啦

小魔女dorami咁

647

今晚有得睇啦

室友line

冇人

得閑推下po

name tag好貴

今晚香港時間830

本放死守

有冇清搞代購

同求代購

name tag幾正

Duet Song Festival

出啦！！

個2款polar

富婆地個gucci袋皮幾野

熊貓稅

有1分56秒睇

有番熊貓燈

恩地
個肥妹都唱得幾好

駁唔到

官網定信和?

個袋幾靚

恩瓏

呀~煎炸 地B係到애교

樣樣都想買
最想買番盞熊貓燈

好可愛呀

我都想買
冇熊貓燈 證明唔到 係 panda

有熱血既心就係自己友(好似係)

而家輸緊10幾萬票
各位快D上去刷

岩呀 清
聽講如果花心 拎熊貓燈會暗色D

真普美

次次都分真假好想笑

仆街啦 快啲做野

Fx 班友 做咩事 係咪 出bot ga

PANDA 頂住呀

各位花心熊貓歸位守住呀

不唔係會變色咩

比人反超咁多

反cap 機會 仲 低過 胡官 win

堅持！咩都有可能！

拋成80萬

半日有一百萬票
反超佢地唔係冇可能

You again! Ba ching!

我發覺夏榮好鍾意聽Sistar

食貨放送

跳完舞要補充能量

珠女又即刻po IG

拋成100萬

大家可以用按鍵精靈

娜

我娜萬歲

兩個一齊影宇宙級

😍😍😍

迷珠

珠珠

世上最 有魅力 的 女人

鄭恩地世界級

又有V live
間越南酒店好正

忙內line

又有vlive
佢地依加係咪係泳池
聽到其他成員同班男人玩得好開心

恩地表演果陣受傷...
好似整親腰 希望無乜事

佢仲要參加叢林嫁

唔好去啦

唔係麻

唔好去啦X2

地B

咩男人

應該Manager oppa, 但係坐到老連咁遠

好心痛

咁撚大獲咁既

恩地入左院

入埋醫院應該真係好大獲

官咖 update

#getwellsooneunji

好好休息

恩地寶

唔好有事呀
益左 越南仔 無啦啦 睇 明星

佢地頭先係泳池玩得咁開心，應該冇乜大礙既

知咩事未

好似係表演整親

恩地IG報平安

無事既

恩地IG叫我地唔好擔心

咁好既藝人邊度揾

大暖女

恩地豬

點解你唔自私下

咁夜仲開live

法國好似6個都冇gel甲

唔自私 會擔心 死我地

睇番啲fancam好心痛

希望cut走叢林好過
日場都唔好跳啦
EunJi呀

叢林就應該凍過水喇

唔好仲好啦 雖然想佢去

我想問係咪唱luv整親...？

有人話上台前彩排已經唔舒服

eunji get well soon

普美vlive話係做運動整親架

奀芝快啲好返

恩地 take care 啊

好好地整親

恩地辛苦就出聲 又要唔出聲 夾硬黎 panda們好擔心架

morning Spunk

大家快啲去投票啦

有冇巴打整個program可以自己投

雙瓏巴早晨

64 比分 完已玩

對面係咪用bot投 痴線

一定係
我地多10票 人地 已經 多 幾千

留係到養傷唔洗咁chur

求bot 我會開足成星期投

睇Famcam都見到恩地唔對路

用緊按鍵精靈
但係都唔夠bt快

bomi好可愛呀

做咩鬼

又喊又笑

好正呀普美

想知佢睇乜睇到咁樣

係咪睇緊香港fanmeet

傻瓜普美真係好好笑

一定係
Fm 矩 就係 喊得咁勁

普美running man預告

又係吃放？

又出跆拳腳踢人

好正
我願意俾佢踢

笑死

我岩岩都有呢個諗法 但唔知講唔講出黎好

同志

想問下呢度有無人對1期postcard 有興趣 剩普美 牛奶 南珠 夏榮set 1set有3張 注意價錢都頗高 要既清們可以查詢下 唔洗問地瓏了 因為個仆街店主自留 有既價錢都會好興奮 入完數我就會訂 因為都少少趕所以要肯定要後2-3天內入數比我 附圖比各位參詳一下 tg:alwayssne0210

地b
好心疼

仲可以笑住表演好敬業

其實果陣佢個樣都好似頂唔順

恩地呀

今日公演下班 有心理準備先好睇....
恩地

fx 好柒

請尊重每一隊人，每一個人

唉
心酸

呢條片係尋日公演定今日?

另一邊係台上坐係到就話ok

望到都心痛

睇髮型應該係尋日
今日坐係到條片冇紮頭髮

上次條友屌鳩牛奶

心好痛

屌 原來唔記得block你

張張都好靚

睇到恩地個樣係勁痛 仲要笑住表演 好心痛

睇唔到樣既忍者朴初瓏

普美好可愛呀

又唔記得食藥?

珠呀

夏榮著到好似保鏢

係愛啊

件衫

瓏

想問下Mr.Chu套小卡係咪好似紅圈咁架?點解恩地零零捨捨白底既

解釋唔到
就好似SG蝦翁唔係花花造形一樣
然後有張傳說中既type c卡 係補完呢set小卡

好 唔該曬

又點呀.........

啲小卡巴打自己儲？

唔係呀,女友上網睇完問我,我都唔識答

Ching 好幸福
女友都迷六波

清 不要問 有愛就行

肥波又嚟搞笑

啱

好似有少少迫爆嘅feel 好犯規

唔好望蝦翁頸以下既部分，成日都犯規。

天賦

而家佢仲癲過我,原本佢淨係話諗住儲齊apink yes卡,睇睇下話想儲埋恩地小卡
再睇睇下就話不如儲齊曬佢 放入卡簿睇既話會好靚

yes卡就咪啦
小卡坑入前要有覺悟

我都要買小卡

RM今集開場智孝又跳MR.CHU
APINK世界級

做咩姐你，睇緊乜野呀你

上面班人都唔知睇咩